食食下野個陣，忽然急屎 咁應該食完先屙定係屙完先繼續食

都諗過一路食一路屙，但係好似唔係咁衛生

食完屎先食飯